上星期二見完工，今日冇電話，係咪即係88？

唔係

手卷(就失業)

睇咩工啦

係失咗

手卷(返新工)